各位手足可以用Airdrop！ 6月9號 由你做起

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

食食下飯已經用airdrop send左比幾個人

雖然係正經又正義既野，但人地會唔會反感架？無喇喇send 野過黎

Airdrop多舊魚

愈夾硬愈反感

好似依家咁樣就ok